BATforN Scripts Info - v1.0.2



USAGE
-----
Double-click a script to run it. To view the script's source code, right-click the script and select "Edit".




Scripts
-------
BackupWallet -  safely copies wallet.dat to the specified file, which can be a directory or a path with filename.
CheckWallet -   check wallet for integrity.
DumpPrivKey -   returns the wallet-import-format (WIP) private key corresponding to an address. (But does not remove it from the wallet.)
EncryptWallet - encrypts the wallet with a passphrase. This is only to enable encryption for the first time. After encryption is
                enabled, you will need to enter the passphrase to use private keys.
GetBalance -    gets the balance in decimal coins across all accounts.
GetInfo -       prints various information about the node and the network.
GetMiningInfo - returns various mining-related information.
GetPeerInfo -   returns data about each connected network node.
GetRawTransaction - gets a hex-encoded serialized transaction or a JSON object describing the transaction.
GetStakingInfo - returns client proof-of-stake information. Not available on all coin clients.
GetSubsidy -    this will return the current PoW Block Reward. Not available on all coin clients.
GetTransaction - gets detailed information about an in-wallet transaction.
Help -          lists all available public RPC commands, or gets help for the specified RPC.
ImportPrivKey - adds a private key to your wallet. The key should be formatted in the wallet import format created by the dumpprivkey RPC.
ListAccounts -  lists accounts and their balances.
MakeKeyPair -   make a public/private key pair.
RepairWallet -  checks wallet against the transaction index, fixes spent states if necessary, and removes orphans.
ResendUnconfirmedTX (Auto) - this will attempt to re-send transactions with zero confirmations automatically. Processes one transaction
                at a time. If you have multiple transactions, you will need to run the script once for each tx. If this script does not
                work, try using the manual script.
ResendUnconfirmedTX (Manual) - this will attempt to re-send transactions with zero confirmations automatically. Processes one transaction
                at a time. If you have multiple transactions, you will need to run the script once for each tx.
SignMessage -   creates a hash that can be used to prove ownership of an address.
Stop -          stops and shutdown the client. May help with programs that tend to crash or hang on closing.
ValidateAddress - checks whether an address is valid or not.
ValidatePubKey - checks whether a public key is valid or not. Not available in all coin clients.
VerifyMessage - Used to prove another address is owned by someone.


For more information on any of these commands, please refer to: http://wiki.hobonickels.info/index.php?title=RPC_Commands#List_of_RPC_Commands